知唔知咩食物成日比人擦鞋？

係水餃
因為d人好鍾意鳳城(奉承)水餃

3/10

未食過鳯城水餃

牛頓都冇食過水餃...無辜架佢

有時啲狗嘅19野都有人話得意

咁又係 老細唔出糧我地唔會夠膽咁做

呢位ching番工好大壓力